『學術poat』解析9成9靚仔既特點

由頭講起

頭型飽滿則咩髮型都carry到
上圖係我見過最完美既頭型

眼
劍眉星目

唔洗解釋，大家都明

鼻

鼻大代表健康

嘴

個嘴唔好太樣衰就ok唔重要

分析完畢

通常都係GAY

例子
連登仔最愛既

港女最愛既泡仔

真

原來肥仔下面真係短d

poatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoatpoat

gv-dllm1314

唔明？